如果有台灣人嚟香港暗殺咗任何政要跟住返咗台灣 係咪理論上乜事都冇

香港呢邊又唔理 台灣嗰邊做唔到嘢最後都係要放人

如果有人出錢請台灣死士嚟香港殺人就唔好啦

我成世人只有一樣垃圾唔鍾意
就係黑警

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

係有死士 香港一早死咗好多建制啦

係啵 佳哥都未自首

係香港仲係清清白白

應該係，
台灣大把軍佬或受軍訓過，用槍熟過班狗

憎黑警你已經中哂港共計策
幾時都應該對準政權，政要
睇番大波樺倫敦驚到咁
睇下香港果d咩陳無始，羅屁光，李超超沙塵到咁

我諗第一個 被暗殺 一定係 傻強

比卡超

拒絕入境

yes, 只係林病會不斷鳩UP